想問下有冇人知近期要番威爾斯精神科覆診有冇咩特別安排？

唔想死比肺炎

威記有精神科？
定沙田醫院？

有呀